[Inception] 有無人可以發到清醒夢

上網睇又話要冥想 催眠又盛 似9up ni啲
有無巴絲真係可以做到控制夢境

多啲

由你信不信，我由細到大都得

點做到先

而且係正常現象，所謂的清醒夢而已，應該好多人都經歷過

唔係啲咩特異功能，只係人既正常返應，通常都係睡眠質素欠佳導致

點先可以控制or夢

即刻試過一次

果時仲讀緊大學 岩岩開sem識到新frd又唔洗追gpa好free
有日好早係床到攤唔小心訓著左
其實果期一直有練清醒夢
結果意識到自己真係發夢後個夢境就變左係片白色地既高空
之後嘗試飛左一陣又醒左
醒左意思係係夢境出返黎但個身未郁得
個感覺係好輕鬆無牽無掛咁

自始之後未再試過清醒夢 但發夢果時識叫醒自己

你意思係早睡早起就會唔記得個夢 三更半夜先訓反而就會記得清楚

同埋我係想控制個夢嘅發展 有無人識

要你發夢果陣意識到自己發緊夢

就係點做到

例如mit 自己塊面, 啲人話平時得閒mit 下當覺得痛果陣就同自己講自己依家唔係發緊夢

有時無意中做到，時地人因素都諗唔明點解會果次會咁所以答你唔到

但係就算知自己發緊夢個夢都係好難維持落去
我試過最多次係以為自己醒咗準備去廁所點知發覺自己仲訓緊,會不停咁loop

試過兩次成功

我反而差唔多一個禮拜發幾次
成日瞓着左幾分鐘之後就開始發夢
夢入面完全控制到自己做咩
我亦都知道自己發緊夢 更加可以控制自己幾時醒
但係睇翻個鐘 瞓着覺連埋我發夢只係10分鐘左右
可唔可以教我點脫離清醒夢？
有時咁樣真係幾攰

夢中扑野

學術台扔 D 學術嘢出嚟先

想係夢中扑嘢可以試下

不了

瘋狂控制發夢自己第日起身返工遲到
無限loop
好似月讀咁精神虐待自己

由細到大成日訓下醒下
從來冇試過一覺訓天光
耐唔耐就會有意識咁響夢度醒左
但好多時好快就會真醒埋
唔可以真係控制到個夢既發展好多

留